你班廢中廢老都係未識醒

元郎件事都可以仲覺得啱又話要打埋一份，你地嘅良知去哂邊到，點解唔可以諗吓了解吓我地做緊咩嘢，無知真係可怕

永遠叫唔醒扮訓嘅人
無知係一種罪嚟

支那廢老係社會最底層，咪撚叫醒佢地啦

賤種係賤種

最慘係我日日聽撚到個人好閪火

要接受依個世界就係有啲人冇人性兼弱智

各打五十大板嘅廢老先最嘔心

佢地話林卓廷帶人黎搞事
我屌到廢老飛起
人地返屋企喳 同埋幾時林卓廷個名咁有影響力
聽到就要搵人打佢

又講啦屌
真係好撚辛苦

唔係醒唔醒嘅問題
係良知嘅問題

已經係冇撚得救嘅地步

呢次係恐怖襲擊

沈旭輝：元朗事件以國際標準必定性為恐怖襲擊，香港政府偷換概念